😂😂原來英格蘭輸左

唔係1:0咩